有無人因為童年陰影，而唔敢拍拖？

20幾歲人啦 每次想同異性認真發展
都會好懷疑對方係咪鐘意我？
究竟鐘意我啲乜？
又覺得自己無咗鐘意人既能力
與其鍾意一個隨時會變心嘅人
不如我鍾意自己多啲
始終自己係唔會背叛自己嘅

name checks out

最近聽講佢就黎死
仲怪我唔同佢個女玩
話佢個女好可憐

癡撚線 唔好諗咁多

我仲有好多家族出軌故事
到底係全天下男人都咁仆街
定只係我家族仆街多

全天下男人都有 我老豆都有

但你自己諗啦 活在當下

其實有乜好驚，反正拍拖都係分分合合，結左都可以離婚，享受下過程算啦 遇到個淨係愛你一個嘅人咪執到囉
我老豆喺我小四嗰陣出軌，聽老母講好似生左個女，個二奶係個臭雞，都唔撚知個女係咪佢嘅。到而家過左十年有多，中間我老豆老母生左個細佬比我，不過佢地而家已經完全冇感情 感覺似係互相討厭對方，只係為左比個完整嘅家庭比我同細佬先冇離婚。
有一段時間我都有同你差唔多嘅諗法，後來發現身邊其實都幾多人經歷過屋企人出軌，就算9數⋯反正老豆對我幾好